泛民一鋪清袋

香港人死都攬埋你哋